hedge fund PE fund accountant 邊度好？

求各位巴絲比下意見，做hedge fund fund accountant 前路好啲定PE fund fund accountant 好？

梗係PE 不過唔係fund admin果種

有咩分別？